我啊媽話，寧願同私樓仔拍拖，都唔好同公屋妹拍拖

啊媽話公屋妹好cheap，係雞係公廁，俾少少錢就有得屌，好污糟

利申: 男

你呀媽冇講錯喎

你呀媽講咩話
私樓仔

搵到有錢仔你老母嫁埋你出去

咁佢又無講錯喎

岩呀 d公屋妺中學個陣比dmk仔哄兩哄就玩埋屎眼添啦

即是你已經同你阿媽出左櫃？

二次投胎
母憑子貴

夠你老母咁撚污糟？
而家有洋屋養番狗嘞，就覺得自己叻叻啦吓話？
變上等人？懶矜貴？
你阿媽都係喺塊臭閪入面拉出嚟架咋死剷！

冇教養好惡頂

巴打比人睇唔起？

巴打係公屋仔，岩岩俾私樓伯母白鴿眼？

有人認真覆

公屋仔，今日樓上有無師奶打仔啊

你有老母架咩？

公屋妹

我媽咪話，寧願我同半山仔拍拖都唔想我同隻山下港豬女拍拖，佢話就算女家住私樓都係咁話，影衰晒我哋上流社會嘅身份

公屋妹好正
任屌唔嬲

寧願都唔識用
俾個私樓仔你執到啦

呢個真 識親d公屋妹大部分都不思進取 淨係想釣金龜 3句離不開錢